好熱，係咪真係高煲 warming ？

好熱

心靜自然涼！

咁熱點心靜

與風有緣，就會不熱

你玩完

你以為我咁就放過黎，個 1000 pt 我會令你得 500

高煲汪明荃

屌你，騎仔

係

笑笑

馬馬豬